[比D掙扎] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

留名

沙發

留定名

留毛

lm

唔想分手
唔想係咁check佢last seen想佢搵我

習慣唔好再睇

明明話我好好
會珍惜我
但轉個頭又係走去食女
點解次次都係我

呢D野聽完就算啦

又話會不離不棄

愛你個時咩承諾都講得出架啦

話時話, 有無人可以幫手爆上一個POST

毒撚無人理 自己推爆左

邊個拍拖果陣 唔係講呢d先得架

唯有屋企人既愛先係不變

自己對佢不變都無用

聽緊農夫既偉大航道

大多幾歲 你會想搵返個情侶
老土D講一句 唔係有心就唔好追佢
你諗下佢流嘅眼淚
傷害佢 將來佢 唔再相信愛
你仲點過意得去
愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世人

留名

出去做運動爆汗先

留個名今晚得閒叫下春先

大家努力出pool

等出pool 既一日

給予愛同關懷最後都係畀人屌返轉頭
今次竟然無想繼續搵話題維繫關係
我唸我已經放低咗少少佢喇

你就好，我都想好似你咁

上黎啦

突然間開始搵極佢都唔理我
我一直等 等左兩個月一直信佢有一日會覆返我
個幾月前 有巴絲同我講 沉默都係一種答案 我唔信
我一直信 佢係因為大壓力 有苦衷先唔理我
但到今日有人同我講我先知原來佢一早已經當分左手
我究竟欠左佢啲咩 分手都算 點解要拖住我 一直咁傷害我

同我一樣
見到佢個wtsapp icon無啦啦blank左已經知咩事
無聲分手真係好痛

唔好再搵佢啦 人地厭你煩咋

我諗我應該一世都唔會放得低

唔好諗咁多啦巴打
走左就係走左
終於知一去不返這個道理

去掙扎下先

我都覺
但無謂再騷擾佢
無我佢更開心

傻啦 點會一世放唔低

只要去到一個臨界點 你就會叮一聲放低左

佢以前會話鬧交都係好事 因為大家都攞啲野出黎講清楚
咁大家都明白究竟對方想點 就可以再磨合
我知道佢愛我 我知道佢平時工作上已經好大壓力
我都唔想同佢鬧交 有咩都好我盡量都好聲好氣慢慢講
但唔知由幾時開始 我同佢認真講既所有野 佢都已經唔會覆
唔會再比一個機會我 同我好好咁傾
最後一次見 佢好似係敷衍我先出黎咁
我一直等一直等 以為有一日等佢啲壓力慢慢過左會再應返我
我以為我地挨過到呢關就可以開開心心喧咁繼續一齊
但原來所有野都只係我既妄想
係我苦苦等緊佢既時候 原來佢已經一早飛左我

因為佢係呢關中途quit game唔想再玩
我果個都係咁

點解明明enjoy單身
但又要拖住我
話知我好好唔想失去我

可唔可以狠狠地飛咗我
唔好再令我心軟
等一個唔會為我停留嘅人

呢啲人真係好狗 只識冷暴力 唔好為佢傷心啦

分左手年半 雖然自己講先 但發現好放唔低

我一直係度玩單機whatsapp 同佢講左好多野
又同佢講過 就算想分開 其實只要同我講一句就得
如果再咁樣唔理我 拖落去 只會越發傷害得我更深
但兩個月黎 佢都係完全無理過我
我以為佢有苦衷 以為佢真係大壓力到要避晒所有野
但到最後就換黎個咁既結局
佢仲要同人講話 覺得唔覆就係表左態
我等咁耐 日日都係一種煎熬 究竟係為左啲咩

番大陸實習兩個月，要做既野都幾多，番到酒店個心好攰，就會諗起佢 但我知道其實只係寂寞

好衰 我都等過一個月 個心會不停FF
好唔負責任 無膽鬼

雖然講唔講都會痛
無點覆果刻開始都估到結局
已經當自己已經失左戀

不辭而別真係好痛
只要一句分手又好拜拜又好 咁都唔敢講
有無諗過人地個心仲想等你
係就決絕少少啦

咪傻啦 我個ex咪又係咁 我等得仲耐 依加識左現任 望返轉頭好後悔點解唔早啲飛左佢

你就好啦 搵到下一個更好

掙扎完心情好似好返啲

我成日好大上大落 明明開心返
轉頭好少事又記起好多野

我都經歷過沉淪同FF嘅階段
去到某一個位，你會發現佢根本唔係咁值得得到你嘅愛
或者佢佢唔珍惜你嘅愛，所以你都無謂一直對佢好（雖然我而家仲未改到）

搵個朋友陪你行匀一次你同你個ex以前去過嘅地方，咁以後個地方就只會有你同朋友嘅經歷，而唔係同你個ex

加油，放低到少少嗰感覺好實在，唔好害怕單身

冇事架 俾啲時間慢慢就習慣架啦
加油

而家對愛情無晒信心
諗起佢以前對我有幾好 再諗返今時今刻佢做到幾絕
所有可以講既野 我都講晒
為左呢段情 我已經做晒所有我可以做既野

屌
啱先係櫃桐搵電池無意中又掘返張postcard出黎
5月20號
真係一個諷刺嘅日期

我諗我都要認認真真咁放低
我都唔知黑仔定點
每次同啲異性行得埋啲嘅時候
就會見到有關佢嘅嘢或者直接係街撞到佢
就好似提醒我佢嘅存在
btw 屋企所有關於佢嘅嘢已經收埋咗

我諗住遲啲搵個盒仔入住佢收落床下底等佢永遠不見天日算

我都係收係床下底 但掛住佢又會令出黎睇下

我都放曬係個箱度 慶幸自己唔會點拎出尼睇

唉屌

就係每次以為忘記咗嘅時候又會見到佢/關於佢嘅嘢
連個天都要折磨我

今日拎番啲中學既野睇
睇睇下有張佢個陣去交流團寫比我既一張名信片
內容係好sweet既 ：
呢度可以睇到銀河同星星，不過仲係差啲野。
我等你帶我周圍去玩呀，我等你。

對唔住我最尾都做到應承你既野

散得好啦!

唉, 唔好成日望返轉頭

傻女嘅我之前竟然原諒咗佢
等緊佢飛我

是有過幾個不錯對象 說起來並不寂寞孤單
可能我浪蕩 讓人家不安 才會 結果都陣亡

我沒有什麼陰影魔障 妳千萬不要放在心上
我又不脆弱 何況那算什麼傷
反正愛情不就都這樣

我沒有說謊 我何必說謊
妳懂我的 我對妳從來就不會假裝
我哪有說謊
請別以為妳有多難忘 笑是真的不是我逞強

我好久沒來這間餐廳 沒想到已經換了裝潢
角落那窗口 聞得到玫瑰花香
被妳一說是有些印象

我沒有說謊 我何必說謊
妳知道的 我缺點之一就是很健忘
我哪有說謊
是很感謝今晚的相伴 但我竟然有些不習慣

我沒有說謊 我何必說謊
愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣
別說我說謊
人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶妳來 騙我說 渴望的有可能有希望
我沒有說謊 祝妳做個幸福的新娘
我的心事請妳就遺忘

初入情場時，總會相信愛情就像賺錢一樣，只要努力為對方付出感情，就會得到回報，就會得到愛。於是，你可以不顧一切地愛他。

半夜三點，你仍然可以拖著剛剛被工作折磨完的身軀，搭上的士，去照顧喝醉了的他。

早晨五點，你可以為了讓他吃上健康的午飯而早早起床。

面對他的已讀不回，你內心不滿，但卻因體諒他工作忙碌而選擇原諒。而他因壓力失眠時在半夜打給你的每一個電話，你都絕對不會錯過。

你對我最好，他愛對你說。

但人總貪戀新鮮感，唾手可得的東西，往往都不被珍惜。正如人在饑荒時最渴望的就是五穀雜糧，但當五穀雜糧成了生活最容易得到的東西，就便可是追求山珍海味。

你很好，他很感激，但你不會被珍惜，因為對他而言，你是絕對不會離開他的廉價品。

於是終於有一天，面對默默付出和不被重視的壓力，你們的感情走到了邊緣。分開後，你告訴自己，以後再也不要付出自己全部的真心。所以，當你遇到以後的每一個人，你都無法付出百分百的自己。

但,my dear girl，你要認識的，不是在愛情里不能百分百付出這件事，你要懂得的，是如何認清對方這件事。

因為不會再有勇氣去愛，所以就算遇到對的人，也無法付出全部。所以，到頭來，以前那個讓你遍體鱗傷的人，得到了最完整，最美好，最勇敢去愛的你。而眼前這個真正對你好的人，只能得到那個無法為愛付出真心的你。

渣男得到了你的真心，真心對你的人卻得不到你完全的愛，這有什麼道理？

愛情的本質，還是如你一開始想象的一樣單純，為我愛的人付出，希望看見對方是幸福的，快樂的。愛，就是如此簡單。

愛是簡單的，人是複雜的。讓你受傷的，不是愛情，而是那個不值得你去愛和付出的人。沒有人，可以奪取你勇敢去愛的勇氣。相信世界是美好的，值得你愛的人，一定會在某一個時間出現。愿你，還有勇敢去愛的勇氣。

又有飛機文睇
今次係腐人轉出黎

若是沒有這意外也許經已快樂地
重回平淡家中等你
計劃明年的婚禮 照舊或延期

諗返當時分手真係好痛，佢仲要唔肯講原因，要迫佢求佢先講。仲計劃婚禮係點，原來自己一廂情願。

這意外 不意外
多切合 你給我的傷害
(你不要想不開)
酒喝盡 再一次要分開
不意外 應該

被你視為凌晨的伴侶 慣了自尊都拔除
癡心而無懼 換到不潔汗水

改天你未喝醉 我可以忍著淚
修葺這片愛情廢墟 你卻突然別去

咪撚原諒 呢啲仔唔要得

第一次睇鄺仔d文

唉

其實講得好中

可以為你狂叫誓言萬千次
我跪地痛哭都可以 但還未夠沒法子
為你做個僕人亦可以 你下令我都可以試
但不可以接受是再見

以前真係好唔明 到自己試過先知
原來真係可以為一個人 愛得咁卑微

以前覺得呢d文好矯情
但而家...

我ex就係話佢比個渣男hurt得太犀利
唔敢再愛人

依樣係真
至少短期內都唔敢再咁投入 疑心好重

但係你咁樣粒聲唔出走左去都好hurt我你知唔知

到底點樣憎一個人先可以分手果陣
打幾百句野數哂你啲問題出黎
不停叫你唔好再害啲女仔 叫你死左去算
最後仲加多句屌你老母

利申：一齊咁耐，一心一意，無出軌無打女人，咩都就哂佢，淨係有啲小問題壞習慣，就比人屌老母

似係條女有問題wo

我都唔無好明，問過哂啲朋友都話真係小問題，況且我真係應承左佢會改，都不停屌我，仲Block哂我所有野，好癲，未試過咁

咁你個小問題係咩問題先 ？

Um，我覺得我果啲真係問題黎，但係我以前真係唔知，而加先知，姐係可能唔會攞手袋，同埋食飯會自己睇餐牌先，有時唔覺意就食多左，搞到對方食少左，但係講真，比錢咪得囉，嬲咩其實，
唉
自問咩都做到足，我每日都係到認點比驚喜你，
同你出街送完你返屋企再坐成個鐘車返屋企，
有時仲要的士落旺角再轉小巴，我諗係衰在我太就佢，縱壞左

點都好啦，始終覺得，無Feel啊心淡啊定咩都好，大家和平分手咪算，唔洗一到分手淨係一味屌，人地對你好就唔記得哂，仲要屌埋老母，真係唔知咩心態，仲要Block哂所有野果下戇鳩

癡撚線
典型港女格

實在未曾聽過分手要屌人老母，
自問家母都對佢不薄

我都好好架
已經咩都改
點解仲要同班損友出去識女
點解唔可以一心一意對我

好掛住佢
個心好痛

無分手有排你受

我係唔明點解要做到咁姐咁大個人，又話人地唔成熟，自己咪一鳩樣

i know that feel
相信唔到愛情嗰隻

有時唔係你好好嗰個人就會為你留低

點解明明話真係鍾意我
但點解唔可以為我放棄其他人

可能想覺得自己無錯掛
好多時都係咁
你做得好佢睇唔到
當你有野差就記得好清楚

呢啲說話係人都識講
但佢行動表達左佢真正既感覺

通常發生係自己身上就自欺欺人

好掛住佢
好想佢搵翻我

分手第4日 我諗男人咩都放低曬

睇佢幾時後悔，我敢講我容忍度都算高，
睇下有無人頂得順佢

突然諗返起好耐之前聽過嘅一隻歌

Walk away
Barely breathing
As I'm lying on the floor
Take my heart
As you're leaving
I don't need it anymore

This is the memory
This is the curse of having
Too much time to think about it
It's killing me
This is the last time
This is my forgiveness
This is endless

Now spring has brought the rain
But I still see your face
And I can not escape the past
Creeping up inside
Reminding me that I
Can never bring you back

正常既
我自己都係咁
依家睇番以前既自己其實係到自欺欺人

我唔想有人忍到佢

無分男女既
仲愛果個點會放低到

算鳩數啦，啲港女好難滿足

我分手頭兩日又喊又劈酒 第三日清醒返接受現實 第四日又心痛過

same bro 但仲想佢翻嚟 係咪已經痴咗線

時間先會令人清醒

唔好諗咁撚多啦 你想人地返黎
人地想你消失呀 無感情就無感情架啦

覺得每一刻都好難捱
之前每日都有佢
做每樣野都唸起佢

依家都係啫
只不過人都走左

已經忍手唔再搵佢 留返少少僅餘嘅尊嚴俾自己
但手賤睇佢上線時間 明知已經唔會再有交集

Block鳩佢老母臭閪啦，咁撚樣對你，洗撚比面咩

諗起大家本來有好多野都可以一齊經歷

Exact7y
仲要一齊生活
每晚臨訓最後一個見嘅係佢
每朝起身第一個見又係佢
習慣咗有佢嘅生活
而家辛苦到想死

其實只係唔甘心 點解未愛夠佢就要走

到佢開始避我既時候 我開始諗返以前既野
諗返一路行到而家係幾咁唔容易
先知道自己愛佢愛得幾深
約好左下年再去旅行 佢帶我周圍去玩
但而家已經兌現唔到個承諾

我唔信有人忍到佢

成日諗自己如果改下 個結果會唔會唔同？
會唔會幾個月後搵返我？
愈諗愈失控
以為可以理性同灑脫處理
點知日日都陷入絕境
屌放過我

我每日都諗佢會唔會有日回心轉意

究竟要諗幾多日定月定年先唔使諗
去某啲地方 見到某啲公仔野食都諗起
放低唔到

什至連無野做都可以諗起佢

我每日都諗我地仲會唔會有緣份再次一齊番

明明同朋友食飯本身好開心
望到好少好少事 都諗到佢
真係好攰

無得迫自己唔諗
成日都無啦啦見到啲關少少事既野就會咁
唉屌

開頭都有ff過
但開始明白係冇意義
而且佢都講得好絕
為自己而活呀大家

我都係日日都諗 佢會唔會有一日搵返我
我地會唔會可以有機會再一齊返
而家我終於知道 原來佢一早判左我死刑
我諗 我係時候要放低
但點解我而家個腦入面分分秒秒都係諗緊佢

我仲奢望緊佢會突然諗通然後回頭
等緊佢講仲係好掛住我想一齊返

唔諗先唔正常呢，呢個時期係難捱既，但time heals anything，我地等時間為自己療傷

唉 其實依家已經好過一開始果陣 有時會覺得已經冇意義 依家起碼少左諗佢 但係偶然個心仲好痛

唔開心可以呻下 或者舒服啲

唔好再咁傻啦好嗎 佢一早已經死左心
究竟要點先可以放低

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰
風在山路吹 過往的畫面全都是我不對
細數慚愧 我傷妳幾回

我成日都係度ff 可能佢仲好需要我 仲好掛住我 可能佢係逼不得已呢

我一收工個人靜落黎又勁想喊
今晚又要食安眠藥了

我成日諗 佢只係一時諗唔通

係 我都係咁諗！但其實唔係....佢講得散已經證明唔夠愛我 果一刻佢根本冇諗過我感受

好多同路人
我一直都信 佢唔會選擇去咁樣傷害我
我一直都諗 等佢啲壓力過左 諗通返 我地就可以好似以前咁
但最後原來係佢由唔理我開始 已經單方面收左我皮

其實捨得分開 佢根本已經唔愛
諗唔通既係我 仲自欺欺人

我嗰個都係話返工好大壓力 無時間同心機比到我

最後係人地口中先知 佢話我比左好大壓力佢
點解你唔同我講 點解唔肯比個機會我改
直接唔理我就當分左手 你知唔知我一直等緊你

痴線 留條後路俾自己

當你後備炸

染左一頭紅髮

被分手半年啦
一方面重好鐘意佢
另一方面又好撚憎佢咁絕情
呢一刻想佢返黎我身邊
下一刻又好想佢遇到個賤男 受返我受過嘅痛苦
一時想佢幸福
一時就想佢快啲仆街
有時又好想佢後悔求我復合 之後玩返佢一獲甘嘅
呢半年黎內心都好似有天使魔鬼係到打梗仗咁
幾時先可以放得低

理智同感情
仲有復合依個諗法已經好想屌9自己

我每日都想復合

我都半年喇

你都好應該接受現實 捉住回憶唔放

你前進唔到

去旅行都無心情

當我想同佢分擔下壓力既時候 佢已經完全無再比機會我
愛得太深 真係好痛
點解我唔可以好似你咁狠心

其實我真係好愛好愛
不過人愈大就愈明白
當失去就要無奈接受 有d野留唔住都冇得勉強

或者應該多謝佢 我又成長左

正面d啦

係咪應該唔好理佢

其實你自己都有答案啦

係，係時候斷，對自己好d

俾個限期自己，之後掉嗮啲嘢，del嗮啲嘢，block嗮佢所有，當佢不曾存在。

點可能做到咁絕情 當你仲好愛嗰個人

就算我幾辛苦都想同佢捱落去 但佢已經判左我死刑

試下諗下佢點對你 你會開始憎佢架啦

不然點，佢都唔會返黎，自己做絕啲，唔好俾後路自己。

諗黎諗去都係好愛佢

我都係咁 佢已經連改既機會都唔比我
我仲傻到以為挨過左佢大壓力呢段時間 佢就會返返黎
但原來全部野都只係我一廂情願

佢咁對我 明明我應該憎佢
但點解我連憎佢都憎唔到

仲等緊同佢復合

今晚又求佢復合好無

鄺神

見到佢仲咁多女仔fd陪佢 就會係度諗曾經我都有得陪佢

唔好啊 無用架

唔好傻啦 佢都講到咁 比個機會放低佢啦

我準備又求佢復合

唉，我都放棄啦，做後備我都接受唔到

好事尼 話做後備真係好過份

不過佢又會講唔捨得，真係唔知佢諗乜，又俾希望我

個心突然一片寧靜
我係咪升左仙

無用架 唔好再作賤自己啦
就算自己點改變自己 搞到自己地底泥咁 作都係唔會珍惜

唔好，俾d空間佢

佢想拖住你咋

我都好想有咁樣既一刻
而家我啲眼淚停唔到
我已經做晒所有我可以做既野
點解佢狠心到可以一句說話都唔同我講就走左去

聽朝都係一樣 又惡性循環

因為佢對你無哂感覺
當你唔重要果震你做咩佢都唔會心動
今日無啦啦變得好負能量好晦氣

佢仲有同我傾Wtsapp架
我仲想約佢出黎食飯
係咪癲左

可能呢兩日太頹
身體自然分泌返啲正能量
本來無一物，何處惹塵埃。
所有嘅負能量都只不過係由自己衍生出黎

我係咪癡左線

屌我都係
岩岩聽左陣sad歌 突然舒服左

我自覺已經好左好多 但都係好掛住佢 好心痛

明明佢已經越行越遠 點解我仲停留左係原點走唔到出去

慢慢黎，大家都靜一排先

其實佢都有wtsapp我同sc我 但我都無覆 其實好多時係唔知點覆

可能靜一排之後佢都諗清楚呢

fb未unfd外，wtsapp, 電話都已被block

我驚佢既諗清楚係直頭唔想再聯絡
咁我呢刻仲應唔應該同佢傾住Wtsapp

佢咩都冇block我 可能佢覺得冇必要 其實我都覺得冇必要既

唔好傾住啦 越傾越傷心啊

如果有一日佢拍番拖既話 我可能會block佢 因為真係接受唔到

唔好俾假希望自己啦大家，活係自己幻想既世界到有乜為，永遠都走唔出黎。我剛失戀時成日睇一個page 既文章鼓勵自己，分享給大家

又係要上黎

好想統計下有幾多人係呢個暑假失戀

佢唔想俾希望我...... 所以全block
我又衰既....一分個日我電話轟炸佢

依個我都有睇，無其他人寫個d愛情文章咁玄，易明好多

呢啲道理我們都懂 只係唔想清醒

咁我又冇搵佢 因為已經唔知講乜好 唔想再煩佢

終有一日會醒嘅..

我初初都係咁 其實會令佢覺得好煩 但自己實在對突如其來嘅分手有太多疑惑

呢個po計計埋埋應該最少廿個？

我完全無搵過佢係咪好怪
我驚佢變到憎我煩佢所以一直唔搵

你又忍到手

岩岩又求佢同我復合
點解會為一個完全唔愛我既男人做到咁低賤
就算我講咩都好 佢都唔會返黎 佢都係用一堆好似好好聽既說話叫我走 我地唔會再一齊返

絲打pm我得唔得

咩無資格愛我 覺得會連累我
咩藉口黎 唔愛就唔愛 點解要講咁多廢話
點解仲要關心我 然後又話我知我地唔會一齊返

點pm

大家醒下啦 要放手喇
分左手就冇得返轉頭架

放手 放開所有
彼此更自由

一齊咁耐知佢唔鍾意
唉屌分左手都咁為佢諗做咩鳩

我唔想要無佢既自由

我ex都係咁

可唔可以唔好開哩啲post
睇到心都痛

負能量集中地

係鐘意你又點會咁易放棄

好耐無入嚟吹水
見到ex係連登開左個post

我個ex都有上連登 應該睇唔到我開post

屌 點解要俾我見到
點解要話俾我聽 其實你唔捨得我

咁仲唔上？

上？不了
因為我俾唔到自由佢

但又唔捨得你
啫係想點

唔捨得同一唔一齊得返係兩回事嚟既
其實我今次分手自己都諗通左好多野
以前我只係怪佢點解咁恨心 點點點
之前係連登睇左個故 好似明白左佢點諗
其實一對情侶相處真係好多學問
認真 有時我可能忽視左佢既感受同埋過份依賴左佢
我係個好容易又會對佢放負同炆既人
而我自己會因為啲grpmate而對佢燥係佢面前鬧鬧閙 因為一份pj做得唔好又對佢放負
係佢眼中根本就好小事但我又成日無限放大 講到就死咁 而佢每次都要tum我 好似拆彈咁 佢自己本身都有壓力 而我每次鬧情緒就好似更加比左更多既壓力同麻煩佢
講真 邊個會頂得順一個咁樣既人
就算你好愛一個人都好 你有一個咁樣既女朋友其實都好攰架
自己情緒係個種極唔穩定既人
唔知點解對住佢就會咁易喊
完全係吳雨霏其中一首歌入面個句 一不滿意涙落下來 嚇得你要分開
。

我ex同你一樣 但我寧願佢同我呻 向我放負
攰還攰 如果你知道我唔係事必要比你放負
知我辛苦之類 其實無咩所謂
不過依家講咩都無用 人都唔再係我身邊

Hi all

完全同一處境 仲要佢唔係好愛我
有再多的不捨 也要狠心割寫

我個故事同你好似 除咗佢唔識氹人之外
我聽返先真係明逼得太緊嘅歌詞

我都係咁 自己有咩負能量就同佢講
佢本身已經大壓力 聽到之後更加唔想將自己既野同我講 驚令我更加唔開心
我又成日都鬧情緒 見佢唔留時間黎見我就話佢
我覺得自己透支得佢太多
所以到最後 佢選擇一走了之
都啱既 邊有人想同咁煩膠 咁閪既人一齊

但有唔開心唔應該同對方呻？
定要學識自己承受返 唔好亂呻？
身邊d fd大多數一唔滿意就屌屌屌

春天分手 秋天會習慣 苦沖開了便淡

分手時總係有好多不甘心同疑問，苦苦纏對方求佢唔好分手，但總有人你遍體鱗傷時，就會無力再愛佢，就會接受現實

不過可能佢地唔會對男朋友呻
剩係對fd狂屌d不滿嘅野

就係以前佢同我講話有咩應該同佢講 啱好收收埋埋 咁佢先知道我諗咩
所以我先將啲野坦白同佢講
點知就係有一次我老實講話覺得佢變左 話以為佢想飛左我
令到佢覺得我地唔夾 之後就認定左我係要chur佢 比壓力佢 之後無論我講咩 我點應承佢話會改
佢都唔再比機會我

其實我果陣大可以咩都唔講
但我記得以前佢叫過我 有咩就同佢講
我想佢有知道件事既權利 先同佢講
點知就成為左段感情既破裂位

其實呢刻堅持係唔甘心 大家本來有好多野可以一齊經歷但佢偏偏要走

叫完你講又話你變咗
其實佢都唔了解真正嘅你係點

你地散左之後仲keep住有聯絡？

今日散左第5日了 仲有傾whatsapp
係咪好犯賤

佢叫我同佢講 我先咁放心 有咩都拎出黎同佢講
但點知講完 佢又話我係被害妄想先會以為佢想飛左我 然後同其他人講話覺得我地唔夾
到最後佢突然消失左 我等左佢兩個月 一句說話都無同我講
以前佢話我有咩又唔同佢講 佢唔知我諗咩
但佢而家就偏偏咩都唔講咁走左去
當唔覆我就係表左態
我一直等佢係為左啲咩 呢兩個月我每日都過得好辛苦

你同我一模一樣 我同你性格差不多 伴侶都頂我地唔順

屌 同我咁似既
我講曬所有野佢就開始覺得大家唔夾

終於我要走 這是我成熟例必過程
終於你要走 離開伊甸園抱起滿天星
終於我顫抖 這是我嚐試過最高震撼性
你與我最轟烈的激情昂然步入尾聲

愛是傻勁是餘興是神聖
替豐盛青春致敬 今天我們能答應
日後共別人談戀愛要更有耐性
從前年齡太小 從前情人太少
難明瞭緣份的精妙

從前無聊玩票 成為無情玩笑
這一天彼此眼淚流是意料
日後各自紛擾 又換了目標
等到下個煙花一再燒
一生人 難逃第一次 踏上別離橋
必需將雙手放開未能後悔了

我散左差唔多兩個禮拜都冇搵過佢
想俾多啲時間佢諗清楚先再搵翻佢

你點忍到手 好想咁做但怕佢習慣左無我

好中好中。。。

每次分手都係痛苦，係不能習慣的痛

當時的我都係咁諗，有時好傷心會text 佢問佢點解咁對我，但當佢已讀不回或者回既都係對唔住時，你會覺得講落去都無意思，分手一個月後完全無搵佢了

諗起佢從此係我生命消失就 ⋯

佢都係識講對唔住叫我快啲開心返

佢肯回下都好
我果個理都唔理我
都係係人地口中先知原來佢一早當同我分左手

明明知道就算繼續一齊
佢都係唔會珍惜我 唔會對我好
但點解我無論點都放唔低佢

Same 佢都話明知一齊佢唔係100%愛我會仲辛苦
點解唔比我繼續辛苦一下

想呻下 唔係分手但我對我中意個個男仔都放手左 一齊唔到又痛 放手又痛 咁我揀放手啦

其實好多時係無得你揀

其實佢未完全消失前果一兩個月 已經慢慢對我越黎越疏遠
呢兩個月狠到完全唔理我
其實我心知肚明 我地再行落去既日子就黎到盡頭
但到呢一刻真係到 我都係接受唔到

其實佢咁絕情都好，令你不存任何幻想，早啲了斷

冇架 係咁諗住好愛佢 想佢翻翻黎就唔可以再好似以前咁chur佢 搵一次斬一隻手指

我都係 但依段期間情緒好起伏

明明好憎佢做錯好多野 唔理我感受
但個心一直比左個好重要既位佢
到最後佢放 我痛到傻 明明錯既係佢
唉

好佩服你地真係忍得到手

i know that feel bro

一時諗得好通.. 一時又諗好多野, 好灰

每日都係呢種感覺徘徊

屌 佢都係話驚累左我啊

自從上個星期同佢講清楚之後我都冇再搵佢 費事佢覺得煩同唔開心 諗住佢生日果陣再同佢講句生日快樂就算

好似愈黎愈多人

唔講以前佢對我既態度幾差
佢自己單方面分左手 但要我繼續等 繼續受傷果下 其實我覺得真係做得好錯
但點解個心仍然係諗住佢 諗住開始果陣美好既回憶

我明
無論分得幾難睇 已經無再聯絡都好
每日都諗以前既開心 點樣先可以唔諗
諗住佢有幾衰 學識憎佢得唔得

無用架 佢幾衰佢係一篤屎咁又點

點解到失去先會學識去珍惜

因為有係唔會去珍惜

因為仲係愛佢, 就會包容佢, 為佢講好說話

不堪分手打擊 23歲大學生竹園南邨墮樓亡

咁睇唔開

不斷為佢所有野諗借口

係 憎佢唔落, 覺得佢好好....

事實擺曬係眼前都可以唔信

唔想去接受, 面對

係心目中佢仲係咁親密既一個人

以為會共度餘生既人 雖然只係20頭...
但相處咁多年, 咁開心..... 點解可以咁狠心就咁掉低我

點解要咁傻 等一個一早放棄左你既人

因為仲覺得佢有機會返黎 係咪好傻

我果個都係
佢話過好有信心我地都唔會飛對方
我真係諗住就咁同佢一世
但點知佢而家無聲無息咁dum低左我

係 但我都係咁
我一路搵佢 一路覺得 總有一日 佢會應返我
總有一日 佢會同我講 係因為諗唔通 想靜下先唔理我
但事實話我知 所有野都係我ff出黎
佢一早已經頭也不回咁走左

我都係咁
每日都覺得佢太忙壓力大 所以先一時諗唔通要分開
到底呢個心態害死左幾多人

我太蠢 佢之前話壓力大
可能其實係講緊我比佢既壓力
但我就傻到繼續係咁同佢講野
係咁話 好想佢比個機會我分擔佢既壓力
反而更加令佢避
原來我唔搵佢 先係解決佢壓力既方法

i know that feel
其實壓力來源就係自己

當佢開始疏遠我果陣 我仲認定係因為工作壓力
傻到以為自己低聲下氣去同佢講 同佢解釋
佢就願意再好似以前咁 有咩唔開心就同我講
但原來呢種行為 對佢黎講就係一種迫緊佢既行為
如果你想我靜一靜唔好煩你 點解唔同我講
點解要等到你頂唔順既時候 一走了之
連一個改過既機會都唔比我

佢直接同我講 你咁做我好大壓力呀

佢係唯一一個我無辦法憎佢嘅前度

Same as you 佢話佢對呢段感情好有信心架 其實我到依家都未接受到佢會飛我 就尼一個月啦

我都試過
佢係好大男人 有咩都收埋
後尾先知佢返工既壓力大到呻都無用所以只係好想放嗰半日假靜下
每次見佢好攰就成日問佢咩事
又覺得自己做唔到佢可以傾訴既人而內疚
原來我無形中比更多既壓力佢都唔知

以為見到自己

我轉過我的臉 不讓你看見
深藏的暗湧已經越來越明顯
過完了今天 就不要再見面
我害怕每天醒來想你好幾遍

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩
感覺有那麼甜 我那麼依戀
每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現
我吻過你的臉 雖然你不在我的身邊
我還是祝福你過得好一點
斷開的感情線 我不要做斷點
只想在睡前 再聽見你的 蜜語甜言

佢兩個月前飛左我 但我前日先知
我仲一直係度等佢

越問佢發生咩事 越想同佢分擔
但就越加重左佢既壓力
覺得自己好無用 佢緊係覺得我淨係迫拖累佢
先唔理我 收埋啲野唔同我講

我都係
我未想放低佢

我一直諗 究竟我呢個女朋友究竟係做得幾差
先會令佢狠心到咩都唔講 直接走左去
無論我再講咩 佢都一句都唔應

你依2個月點同佢相處？

佢兩個月都無理過我
我好似玩單機whatsapp咁
咩方法都用盡晒 叫佢還錢都試過 但佢都係一句聲都唔出

其實我都只係想你可以係我面前做返自己
我可以比個膊頭你 但你唔肯
咁咪講聲囉 唔出聲收埋有用咩

每日訓之前都好怕會夢見所有野

我都係咁同佢講 叫佢如果係想我唔好煩佢既 都講聲啊
但佢一直都係無視我 到最後直頭消失埋
然後又同人講話我比好大壓力
咁佢有咩又收收埋埋唔同我講
我做到既只係得個問字 佢又唔開口叫我靜啲
咁我又點知佢諗乜

佢淨係最後一次同我講過 我問佢既野比左好大壓力佢
然後就從此消失
我寧願佢爆發下 話比我聽發生咩事 比個機會我去改
兩個月啦 佢都係無理過我 我真係做得咁錯？

咁樣睇你地講先知原來我一直收埋對佢唔好
我驚會影響佢 佢本身份人大壓力多野向我呻
其實我寧願佢會呻出黎比我聽 咁我先覺得佢會需要我
但原來做錯果個係我

其實真係會好想對方咩都可以同自己講
好多時都係唔知佢諗咩 就自己亂諗
然後就有爭執

或者太多野我以爲自己好識諗
一黎唔想佢多一樣煩惱
二黎
所以先一直收收埋埋
對唔住

突然覺得維持關係好難 以為夠坦白就夠

佢最後有講過話知我本身有好多野好煩 唔想我擔心多樣 因為佢知我好着緊佢
咁只會令我覺得你唔需要我
我會內疚我唔可以令你做返自己

諗諗下 我果個好似都有話過試過同我呻果陣 我都無體諒佢 反而話佢
我蠢 果陣唔察覺佢係呻緊 以為佢燥我底
唉 諗諗下我又多一樣罪狀

究竟幾時呻得. 幾時要白己收埋

咁樣仲hurt啊 情願決絕啲講 兩個月前已經變左咁佢應該同你講

我果個講完分手一日後搵我cool煲兩日後再無聲分手

我見到我自己 其實唔愛你先係重點

定其實夠愛你就幾時都唔係問題

有冇人

其實愛你嘅話反而係好有興趣想知道同埋會好想企係你身邊支持你
我有個ex係好愛我，佢係一直都肯聽我呻，無論我點樣發脾氣佢都會氹我，佢會好想知道我身邊嘅所有野，包括我嘅朋友。佢從來都唔覺得嗰啲唔關佢事而唔想知，佢會好想了解我嘅過去，聽我講所有野，從來都唔覺得煩。
所以呢個應該係夠唔夠愛嘅問題，唔夠愛你 對你冇興趣 講咩佢都唔想知/覺得煩

要背負個包袱
再跳落大峽谷
煩惱 用個大網將你捕捉
還是你 拋不開拘束
你昨夜發的夢
到這夜已告終
沉下去 頭上散落雨點沒有彩虹
你還在抱著記憶就似塊石頭很重

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪
童話書從成長中難免要學會失望
經過同樣上落 彼此墮進灰網
沉溺 煩擾 磨折 何苦多講

我快樂到孤獨
我 缺乏到滿足
遊戲 就算愉快不會幸福
人大了 開心都想哭
我每日要生活
我每日要鬥苦
捱下去 連上帝亦也許沒法攙扶
我前路有右與左面對抉擇難兼顧

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪
童話書從成長中難免要學會失望
經過同樣上落 彼此墮進灰網
沉溺 煩擾 磨折 何苦多講
擁有同樣寄望 彼此亦有苦況
棉花糖從成長中曾送你愉快天堂
經過同樣跌盪 可會學會釋放
童話 情書 遺書 尋找答案
曾經... 曾經... 回憶當天三歲波板糖

我好想你 好想你
就深藏在心

已經冇睇佢ig
心情好返好多
巴打們搵多d野做 分散下注意力啦

到我突然覺得好平靜
唔想再集中係 佢有幾狠心對我
用啲時間諗返成件事 其實我做錯過既野都唔少
係佢一開始最愛我既時候 我只係任性咁消耗佢對我既愛
到今日 我又有咩資格去怨佢?
我唔想以後再諗起佢 都係最尾呢一段傷心既日子
我想永遠將我地開心 幸福過既回憶永遠收係心中
雖然到我發現我有幾愛佢既時候 佢已經慢慢疏遠我
但我唔想去憎佢 因為我仲好愛佢
等左佢兩個月 為佢傷心左兩個月
我唔知仲要幾耐先可以企得返起身
大家都係度互相傷害 當打個和啦
我諗住最後再單機佢多一次
我唔會挽留 我會同佢講返我既心意 咁耐以黎我既心底話
所有想同佢做既野 遺憾既野 通通同佢講返
然後就放手 之後都唔再搵佢
希望到最後 我唔係仲係一個比緊好大壓力佢既人
希望我地大家都可以釋懷

我見到我自己

如果佢分手既時候講啲野好絕
Block哂你所有野 唯一係最後同你講分手既app未Block你
同埋淨係Del左有你樣既相 但係同你一齊做既相仲未del facebook 又未較返單身 紀念日仲係到
值唔值得搵佢搏一搏？

利申：分開左大約十日，但分手前仲好Sweet

絕還絕
咩原因而分手？

我對佢最後都係打左篇野當一個句號
雖然仲係好辛苦放唔低
但每次打開個對話望到單機 都會令自己收手唔再搵佢

加油啊

同你講過啦 頂唔順我

太多人呢排分手唔係個個記得 sorry
你覺唔覺得佢係一時衝動先分先
如果你想再試下都可以既 最緊要唔好後悔啦

我都覺你可以試下既
但唔好期望太多

同路人

分手第十日就打左篇千字文比佢
佢回又好唔回又好
我地都已經做曬我地可以做嘅野
放下執念，一切隨緣

無錯 放手係最好解脫

其實都係嘅 可以做都做曬 如果真係有緣咪繼續囉

想毀佢容

第二次終於下定決心同佢分手
雖然一開始單絕因為佢既好而接受佢
但後尾真係會發現唔捨得佢
最後講分手既原因係識左佢ex 知左佢好多野瞞住左
好多野冇透露係真
琴晚問佢問多次 最後一次比機會佢可以講真
佢都係講大話 本身覺佢瞞住既野都有可憐之處
想一步步去改變佢 但
最後你都係選擇講大話 唔捨得都唔會再糾纏落去了

大佬你冷靜啲

例如呢 ？
講唔講得㗎 ？

好多 句句都難分真假 又前後矛盾
同我講話我係佢第三個 但佢對佢ex坦白係有7/8次

我都見到我自己

其實分手個下對佢黎講已經釋放左
講自己感受都係完成自己心願

成日諗對方收到千字文咩感受

從舊時天真，漸變成一臉倔強

我分左幾日之後就打左文比佢
然後每次打開對話見到藍剔都收返想搵佢既念頭

我都想知佢點諗 已讀我

其實我都想知講分手既人點諗
從佢地角度睇

唔好亂黎呀

我岩岩開左個post都想問呢個問題

我諗緊佢地會唔會唔開心

收到ex張postcard
一個月未分手前仲叫緊我bb

本身諗好左 就叫自己唔好多再諗
點解點解呢個moment仲要俾我見到同你既回憶

完全係我自己既感受 有人會話呢種係佢唔夠愛你既表現 其實只係係佢最愛我既時候 我無做好自己 一段關係入面點都要留低啲空間俾大家 但係我無做到 只係一味睇到自己 一味chur 無體諒過佢到底想要乜
可能佢同我分手 佢自己都會好過啲
自己到依家就算唔想放手都要放了
唯有同自己講 下一個 唔好再咁任性

我驚我心入面永遠有條刺
點樣再去愛人

其實都係想盡埋最後既努力
如果唔係放唔到手

等時間消化左佢啦

9月開學
搞到我都唔敢去搵下一段關係
專心讀書算

巴打完全講緊我
當日如果自己無咁Chur佢可能大家仲好開心 不過講到尾都係對方唔夠愛呱
如果夠愛 明知大家唔開心唔夾都唔想走 好似呢刻既我咁 淨係覺得大家一齊先係最重要

我都係.. 可能佢已經無愛, 而我又唔識去愛, 最後結局咁樣

今朝未訓係到睇故
發覺自己原來唔係想像中對佢咁好
好多野無意間對佢差
最尾分手果時仲想再改變相處方式去迎合佢
但咁只會令佢更大壓力 更加想走
遺憾歲月總停不了

係我唔識拍拖個陣遇到你
到我知自己有咩問題 有咩要改個陣你已經走左
但我會令自己生活更加精彩
要精彩過你好多
等你有日發現番我既好再搵番我

一樣
個陣無意間會係咁chur佢
比說話佢聽

分手後第6日 聽晚約左佢食飯

我都係咁 諗返先發現自己無意間已經要佢忍左我好多次
到最後仲要比左好大壓力佢

記得係出面見過你個case
同我一9樣

記住你同佢只係朋友

其實佢都唔夠絕 明知我餘情未了

係架.. 你要記住短期唔好抱希望, 短期內無可能有返以前既感覺

再一次覺得自己真系好無用。 點解分手成兩個月都好似無進步過咁 頭先用fd部手機睇到佢po相換咗新鞋。 拍拖果時成日話無錢 後期連lunch都係我係屋企煮俾佢食。跟住又話賭錢係為我好，希望俾啲好啲嘅生活我。 拍拖年半一次韓燒都味試過，就因為我知佢無錢費事曬錢，宜家分手又買成千蚊嘅鞋 其實佢係有錢但唔想洗錢係我度姐 越唸越唔開心

賭錢係為人好都講得出

佢講到佢做所有嘢都係為我好 佢同fd出去飲嘢呃我話發燒要訓覺仲發我脾氣。都話係為我好想逼我搵第二個先咁做

咁佢用錯方法喎 做乜唔坦白

咁都信得 屎都食得

我仲幻想緊會唔會係佢都仲想一齊返先見我

當你水抱

真心？
係咪又怕失去又唔想同返我一齊

睇到咁多回覆 都忍唔住發放下負能
分左手已經4日 每朝起身都會覺得自己好似睇開左咁
但當碌一碌手機 個種痛又即刻出現

分得好突然 分前幾日仲有傾有笑 之後突然完全唔睇message
直到認唔住打左篇千字文求真相 之後迎來就係一句「我地都係分手吧」

發現原來對方唔夠愛自己 甚至未搞清對自己嘅感覺係點
個下真係好hurt 明明自己付出左咁多
開始個陣仲成日話要佢做唯一 但最後就成為左第一次失戀
咩人都怪唔到 只好怪自己珍惜唔夠之前嘅時光

只怕佢係拖到新一個出現 到時你又傷多次

Me too
每晚都覺得自己睇開左 然後第二日一起身又Sad過

我都係分手前都仲好地地 突然一百八十度改變態度

唔洗諗啦.. 佢單純想做朋友

記住一句說話 無期望無失望
搞成咁都唔會一下子可以好似以前咁
慢慢黎

呢D真係最痛最sad 好似突然由個夢到醒左咁
發現所有野都好似突然無哂咁
不過最傷係竟然自己係呢一刻仲係到諗佢係咪hurt過我 仲傷心
多過諗自己

我都試過一札醒個人心跳好快, 當下好想只係夢, 但下一秒意識到係真實.....
巴打你好愛佢

我冇chur過佢 我好體諒佢 我依家都諗緊自己仲有咩做得唔好

我睇到自己 分之前仲好地地架

可惜對方都知道自己嘅愛同我嘅付出係唔平衡 唔想再傷我
分左就分左 只好同自己講 下一個要識得愛自己先

分左之後 自己諗番原來之前已經有啲先兆
我地就玩snapchatter嘅 幾次snap完佢之後 都係好耐都唔睇
直至要我打電話先肯應
連叫佢話番到屋企要搵我個D之類 都係番到就無左件事
其實應該早就發覺對方一早就已經唔想再理自己

男人同女人真係好唔同
我無諗過佢會應承同我食飯

就算復合 都要慢慢黎

起碼仲有聯絡
可能啱啱分會比較著重以後嘅聯絡

如果我問佢可唔可以一齊食飯 我諗佢都會肯 但我仲未有勇氣面對佢

唔夠愛就係唔夠愛
夠愛就點都會努力去維繫

其實係咪所有分手嘅理由都係唔夠愛

係 因為夠愛就明知唔夾都想繼續

只係唔習慣我從佢生活完全消失呱

認同啊
個個frd都話 其實今次唔分下次都會分 只係早啲同遲啲咁解

又唔一定全部分手都係唔夠愛嘅
琴日睇左個分手理由post 都佔左好多
只係巴打我地咁啱同病相憐

咁 都已經係唔愛對方

愛呢樣野真係好難捉摸

唉 如果拍拖唔會分手就好

唔敢想像下次拍拖又要經歷分手

已經唔想再理任何人 對愛情好絕望 咁多次都比人唔要

下次分手又要有人係自己生活入面消失
諗起都已經唔想識下一個

直接結婚

係 我唔想再比人拋棄啊

我都對愛情無晒信心
好驚如果再愛一個人 佢又會走左去 dum低自己一個

想有人愛我多d
好自私

邊個唔想對方都愛多啲 淨係得自己付出好辛苦

諗返起以前都傷過一個對我好好既人
係我唔敢行出多步
可能呢d就係報應

唉 之前受過傷後好難再接受 我諗今次更加難再信人

我都覺得我而家係報應
因為以前好多野都係佢就我
我鬧情緒 佢都會好聲好氣同我傾
但佢都係人 佢都會累
佢既離開 就係我唔識珍惜佢既報應

i know that feel
諗起下次又要經歷失戀

情債
what comes around goes around

未同佢拍拖之前 我成日都諗 如果有啲野係唔啱 不如早啲抽身
但係係佢話比我聽 有咩其實都可以傾下 唔一定係絕對
唔係話唔夾就要分開 大家都要磨合下
但到我醒覺既時候 已經太遲 已經任性得太多次
我諗佢已經對我好失望

但偏偏依加係佢提出

巴打嗰個真係好女仔啊
我嗰個都曾經講過話大家有咩唔好要講要改 大家慢慢磨合
但其實佢一直都收埋左「自己唔夠愛你」嘅心態唔同我講
直到分手先講 仲要斷聯 咩彌補繼續相處磨合都無
諗番佢每次同我出街拖手攬錫都係呢個心態就心痛

其實有個心聲想講就係
唔夠愛我 未唔夠愛 我真係唔介意
又唔係對對情侶都係一嚟就愛到上天
戀愛就係有喜歡先有愛 慢慢咁磨合
但可惜勉強真係無幸福
「感覺唔係就唔係」 呢句一句就可以收我嘅心聲皮

嘩屌 聽到都覺得心痛

我同佢都講過同一番說話
其實只要佢行一步改變 我都唔介意行另外個九步
可惜佢成日話令我改得好辛苦
唔知佢依家醒覺未呢

講到尾都知佢唔愛 依樣都只係其中一個藉口
你愛既又點會覺得令我好辛苦呢
感情互相磨合㗎嘛

我只係希望你唔好再傷害人啦
搵個真係愛既先一齊啦

經歷過 就真係會留低陰影
就算搵到下一個嘅時候 就仲會驚住發生同樣嘅事件
到底愛定唔愛好

我都咁諗 就算幾穩定都有可能分

我果個最後突然消失左 無論我講咩 佢一句都唔理
同你一樣 講好既再磨合下 咩都無晒

諗都唔敢諗佢會同第二個一齊
諗起佢對第二個咁好咁溫柔

係 唔想佢咁快有第二個啊

係 好在佢平時唔會post野, 唔會勾起我情緒

佢平時都唔會
但係去exchange 就日日po
睇左一個星期 我就決心unfollow

分手時我有問我女朋友將來會唔會再俾機會我 佢話係睇我有冇改變而唔係睇佢 我好想同佢復合 但佢對我好冷淡

good

俾d時間自己去改變先啦

淨係諗已經腰心腰肺

淨係諗都腰心腰肺啦

唉 有時見到佢sc都好難受 但自己又唔想del佢

唔好諗啦 會發生嘅始終會發生

希望係我放低左佢先有呢日

頭先犯一犯殘咁睇番啲messages 即刻痛一痛 想上嚟解下痛
點知睇完仲痛
諗到會有第二個男人接佢放工 送手工禮物 行海濱 坐屋企樓下傾計 etc.
痛到阿媽都唔認得

咁講其實都係50 50
只係個一刻佢仲鍾意妳先咁講
巴打要打定強心針

因為我同佢已經兜左好大個圈先一齊
我諗個天都唔會比我地再行多個圈

已經唔係好識愛 連好感都好似唔識
什至傷到諗結左婚會唔會有變化
覺得所有野都好脆弱

係.. 以前眼中只見身邊有人拍左好多年結婚
依加著眼好多人婚姻唔美滿

其實只要自己肯放手 就可以同下一個再開始
但係陰影呢啲野 時間沖幾耐都介有

係.. 始終今次太傷

我依家睇番以前啲messages都唔敢 唉都係第一次 我諗住7月尾8月頭先睇

我同佢都係 覺得同佢緣份已盡 屌又好灰啦

學識封存啦 當有個人令你答應同佢開始
我諗佢一定有能力令你重新build up所有野

有時灰到盡就諗 行咁大個圈一齊都行唔落去

就黎痴線

我都係 依家好想喊 明明之前都好左啲

唉 同佢好難先一齊到 以為終於搵到個好好嘅願意陪自己一直行落去 點知佢都係選擇離開 我真係好無能為力

我成日幻想佢好落力對另一個女人好 又將同我講過既野同返佢講

i know that feel 就算身邊有其他異性心疼自己都係一啲感覺都無

我分手頭兩日睇Msg睇天光 一路睇一路流眼淚

所有野係好脆弱 一個曾經話愛你既人話走就走

喊啦 喊完又會好返d

差唔多企得返起身

分左手幾耐啊巴打

我一開頭都係咁 依家係忍手唔睇 好痛

真係好難接受...唔知佢咩感受呢

頭果幾日都喊曬 岩岩眼泛淚光 喊唔出

慢慢走出緊架啦.. 繼續努力

兩個月 我仲以為會有排
Btw呢排見你成日上黎叫春 叫多啲會舒服啲

係夜晚先咁難受 睇到佢po野更加難受 但我唔想del佢啊

實對你有意思 如果對你冇feel唔會屌你唔覆massage架

有無得較唔睇佢d post？

可能佢嗰一刻冇安全感 怕傷害

就係冇 依家訓練緊自己睇到佢啲post都要安然無恙

Unfollow unfriend la

你試下問清楚佢 佢亦有可能係唔理你嗰陣變左心

做唔到 見到佢開心 我就唔開心

咁樣好賤 但自己都控制唔到

大家確認左一齊未架
未確認都當正你男朋友咁對待 好痴線

過左咁耐 佢冇表示咁就算啦 可能真係變左

賤咩姐 佢po 緊d野傷害緊你 咁緊係要保護下自己弱小心靈

可能人地一早唔記得左 時間會幫到你㗎巴打 共勉

唉姐係已經放低左 當咗係一件無關痛癢嘅事 得人地放低咗自己仲介懷緊真係好難受嘅

唔好問啦 佢到時都係會話叫你唔洗太介懷

正常 我次次禁入sc都好緊張 個心真係跳得好快

其實你都盡左力啦 如果佢果陣對你仲有感覺一定會比你感動 願意為你停留㗎

見佢生活咁好，會覺得自己仲未走出

係啊屌 點解得我未走出尼 覺得自己好廢

但係佢之後會變㗎嘛 你都預計唔到

可惜佢已經同你講咗叫你唔好介意

巴打好好仔 但係佢都唔領情

啱啱沉澱左一陣 要追番post先
回應番個post名 其實分手真係無咩好怕
但係當你知道對方都依然鍾意緊自己嘅時候
要短時間內放低 真係同要徒手掘個心出嚟一樣

有時感覺唔係就唔係 佢對巴打嘅感覺 可能只停留係 友達以上 戀人未滿
佢自己都未搞清楚就自然會對你開始戒避

唉 每次禁入snapchat 就會慣左以前咁睇佢睇左自己story未
到分左之後 每次睇到佢無睇到story 連direct chat都仲係停留係分手個日未睇
但係個佢個數字就一直加緊 個一刻真係

呢排聽緊洪卓立既痛

我聽緊思覺失調

分完手明白一個道理
你對人好係無撚用
其實又唔係咁講
我只係想講之前拍拖我都對佢好好
但呢種好未必係佢想要既
由頭到尾我未體諒過咩先係佢想要⋯⋯

分手兩星期 由當初憎你
慢慢我學會自責 睇到自己既不足
我覺得我最大既不足係我睇得你太重太愛你
唔識得點樣去令你更愛我 係我既錯
以為對你好 但我無去了解過你想要既野
用錯左方法去愛你
我唔會對愛情失去信心我唔係再怕分手既感覺
只係我睇清楚左自己 我唔覺得自己係一個值得愛既人 都係不如單身一世 唔好再害人算 哈哈
我諗邊個同我一齊一樣會好大壓力 一定又嚇走人

我明白到呢個世界唔係有一個人奉祀要承受我既情緒同負能量 唔係下下都要俾我依賴
諗諗下不如呢世人我都係收埋自己 返返自己個世界算 唔好再搞人 累人
無論同邊個一齊都只會加深人地既壓力 加上永遠都改唔甩呢種天生好無安全感既性格 只會chur住人
反正未有佢之前我個世界都係一個人 我由細到大都習慣左一個人架啦

岩岩同條女分手返到屋企，好辛苦成腦都係回憶....有冇人可以救我....

點解分手

我都好負 怕傳染埋你
大家一齊入嚟圍爐取暖

我屋企有個老人痴呆媽媽，有時會冇啦啦鬧人
佢頂左3年頂唔順，分手了

成日鬧佢鬧得好甘？
Btw唔好甘我老母

你個username
我都係

我都好無奈，我問佢愛唔愛我，佢話愛
但咁落去唔會有好結果

都幾，有時我落去買外賣，我老母唔知係咁拍門搵我，又亂鬧人嚇親佢

佢話要分，我問佢，佢話愛
我話乜唔係愛就包容大家，一齊捱過難關咩？
佢話佢真係好辛苦，唔想拍拖要顧埋我老母

有

斤斤計較係因為佢唔夠愛 / 已經唔愛

傻啦 鍾意既唔會分手

睇到好心痛 打左我內心感受
一路諗自己用錯方法愛 令到佢無更加愛自己什至逼退左佢 但後知後覺明白呢個道理已經太遲喇
只期待後來的你能快樂 那就是後來的我最想的

其實問題係大家對愛情睇法唔一樣
你著緊佢 當佢係世界
但愛情或者你對佢黎講只係佔好小部分
根本唔夾 但係好想繼續錯落去

i know that feel

點解要講出黎呢

我都好明因為家人問題而無奈分手既心痛，你知道佢都好痛苦

唉，今日工都冇返，好辛苦...

你屋企有冇其他人照顧伯母？

因為D咩?

當佢唔愛你就算幾開心過 你喊住求佢佢都只覺得你煩
唔會心痛

冇，一直都係得我

我而家都覺得自己都係唔好再害人
諗返當初實在係依賴佢太多 但又唔識佢體諒返佢
其實最後佢一走了之都係我迫出黎既

曖昧真係好幸福又有遺憾
我同EX就係曖昧過再一齊 但最後都係唔會一世
我以為可以

無哂所有野得一個人先明 太依賴原來好錯
放手又會好痛 痴住人又令人辛苦

但係我都係平時太堅強你係唯一比我依靠
我唔依賴你咁我可以點

分左手之後 突然諗番之前點曖昧點追佢 係會突然微一微笑嘅
都諗過會一世 但將來嘅野 邊有人知
唯獨係個啲已經成為左回憶 雖然係甜蜜 但卻會阻止左你向前行

愛上了你 愛上了你的一切
揮不去的是那個 沒有我的世界
心中的一個結 緊緊的鎖住我
微弱似風中不安感受

該如何面對你溫柔眼神
當心中有了疑問
而我是不是你的唯一
而你是不是真的在乎我？

請相信我 請相信我的心
就這樣地墜入幸福的深淵
嫉妒你的快樂 它並不是因為我
真心退縮在黑暗角落

咁你都相當辛苦。。。。你要撐住！照顧者既擔子好重

依賴真係一個死症 到今朝擲醒 仲好自然咁開手機stalk佢
知道自己要放低 即刻將部手機掟埋一邊
跟住對住塊鏡同自己講 「要堅強 要撐落去 你得嘅」

明明未同佢拍拖之前 自己都好獨立
但有左佢之後 不自覺咁依賴佢太多
到無左佢呢刻 真係好大反差

7月真係分手季
分左手已經五日 佢開始逐一斷我聯絡
係好心痛好心酸 曾經嘅幸福快樂好似一夜化成泡泡一樣

但有一下好似突然「噠」一聲點醒左咁 要開始慢慢咁睇開
自己要知道 唔結束又點會有開始
與其請求原諒請求復合請求回覆 不如重生振作自己向前行

巴打絲打要振作保重身體啊 人世流流長唔好比自己不斷鬱住鬱住

巴打撐住啊
我被分手都不斷同自己講
只係番番去一開始得自己一個嗰陣 世界未玩完

的確係阻止得好緊要 每日個心都會痛

以前都係一個人咖啦
點解無左佢好似無左成個世界咁
明明自己提住個朋友要有自己生活
愛情唔係佔你全部 自己又做唔到

認同啊 自己未分前成日幫個分左手嘅朋友開解
自己講就講得好易 但原來經歷過之後係咁難甩身

佢驚自己累左你 同時間唔想面對

留返你既愛比一個珍惜你既人啦

係好SAD, 最好方法係唔好去留意

佢都咁絕情 不如放手 佢呢一刻已經放低唒 佢有可能係覺得自己過左咁耐都無俾答案你 唔想累左你 唔想再面對

其實今次我有好大反思 唔再好似以前分手咁淨係識喊 冇諗過自己有咩問題 我自己係備忘錄嗰度寫左自己有咩需要改變 令下一個他識珍惜我 我覺得今次係成熟左 雖然好痛苦 我諗今次放低又係要半年 甚至更耐 之前有個ex我都係需要半年時間放低 唔知佢會唔會番番尼 但係好想努力改變自己 為自己而活著 屌突然間想講呢啲嘢

明白好難放手啊 做下他嘢去暫時放低佢先 夜晚一定會諗番起佢嘅 但係早啲訓又過左一日架啦 你會慢慢放低到 遇到識捉緊你嘅人 唉屌安慰人就咁叻 自己完全用唔到

大家加油
我同你地性格一樣
平時對人好堅強都係做開leader既人 但對住佢永遠好細路女同埋無乜主見 中意乜都佢諗
不過我依家明到其實人都係靠自己吧啦
係時候要更加堅強同獨立啦

我本身都依賴 但一齊後覺得佢好可靠, 就愈黎愈依賴.. 我都知係我問題, 我要學獨立, 但都唔洗咁狠心嘛？

時間耐左覺得你係負累

掉低左就掉低左 唔會回頭扶番你
只可以自己起留身追上佢……應該係要超過佢

一模一樣
平時好獨立 咩都自己做 唔洗靠人 啲人話我性格成個男人咁
其實我之前都無諗住要拍拖 無諗住要依靠人 直到遇到佢 佢改變左我好多
係佢面前 我好多野都想依賴下佢 去邊 食咩都想佢諗 當佢開始少左搵我 我就chur佢
其實如果我唔係咁依賴佢既話 可能都唔洗分開

完全一樣呀同你
食咩都係佢諗 係佢面前先做白痴妹

每次stalk佢whatsapp都見到佢在線上
心入面不停諗佢同緊邊個傾

我明白啊 我都明白係我問題, 我願意去改, 去成長

其實分手唔可怕 最怕係分手之後諗起以前同佢嘅生活點滴

我今日第7日喇 已經開始接受左現實
只係仲有唔甘心 諗起大家開心既畫面

就係要咁痛先迫到我去成長

琴晚有緣地見到佢在線上 諗緊佢會唔會係睇緊分手之後我打個篇千字文
希望佢睇完會突然搵番我……原來又係自己一個係到幻想緊

i know that feel
仲諗起開心片段 佢係咁親近

一樣都覺得唔甘心 話哂都第一個
只希望對方唔好咁快就忘記左自己

佢對你絕情其實係好事 唔洗比假希望你

分手個下對方已經忘記左自己

陌生人身份相遇 看著也心疼

要係學識愛自己 要學識自私
唔好為對方搵藉口

咁佢已經唔會心痛你撐唔撐得過

我曾經都咁諗 但發現原來邊個都取代到自己

我都係 我想改果陣佢已經走大一

平常心面對 加油啊

甜蜜嘅片段仲好熟悉

我想要個機會俾我證明 我諗清係咩問題架啦

係度圍爐取暖個心真係好少少
本身想搵朋友 搵得多自己都怕煩住佢地

我都覺 講講下又無咁難受 好反覆

要迫自己獨立 堅強咁撐過去

直到有次去旅行果陣 佢問我想去邊
我話我唔知 你有無邊度想去
佢就好似燥燥地咁話 我問你想去邊 你問返我轉頭？
果陣我仲好唔開心 覺得佢變左
但其實而家諗返先知係自己透支得佢太多
一直咁多野都靠佢諗 佢都會累 但我果陣仲係度怪佢
好後悔點解自己咁唔生性 搞到迫走左佢

其實大家都係想呻一呻
同朋友傾又驚影響到佢地 聽過話如果一個朋友失戀 第二個失戀機會都會升
所以只可以係到呻同傾
但係到傾左幾日之後 發現原來好多巴絲打都同病相憐
即刻覺得無咁孤獨 反而大家可以肆無忌憚咁呻出嚟
放低係好難 但都希望各位可以慢慢走番出去

只剩下鋼琴陪我談了一天
睡著的大提琴 安靜的舊舊的
我想你已表現的非常明白
我懂我也知道 你沒有捨不得

你說你也會難過我不相信
牽著你陪著我 也只是曾經
希望他是真的比我還要愛你
我才會逼自己離開

你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麼還要我用微笑來帶過
我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心的太多 我會一直好好過
你已經遠遠離開 我也會慢慢走開
為什麼我連分開都遷就著你
我真的沒有天份 安靜的沒這麼快
我會學著放棄你 是因為我太愛你

我都係 我已經知自己咩問題

你開左？

係 其實同朋友都講唒 唔想同佢地講同一樣野令佢地覺得煩

我希望可以透過呢個post慢慢走出尼 依家係度傾好左好多架啦

加油. 呢個POST 都換左幾轉人,
相信有好多人都走左出來

多謝樓主開左呢個post

仲係到果啲人都唔知咩心態

依加就係要俾空間 時間佢

多乜謝, 一開始我係叫春求安慰啫,
後來煩得濟無人理我

加油啦四哥

同你相反
決定去旅行就由頭到尾都係我plan
個陣佢返工唔開心我想佢放鬆下 二黎我熟悉個地方
好記得我幫佢整好哂到出發 佢都無意見
點知去到佢話好開心 原來我可以咁叻
全程佢真係一句都無埋怨 個程旅行真係好開心

其實要獨立要一個人我可以好堅強
只係我係你面前放低所有野咋

係 唔想煩佢 我一直都冇搵佢

我都估唔到自己咁叻豬忍到手

我都係 可能唔想再hurt到自己

我都係 呻完會開心啲

想佢返黎，所以要斬纜

我都上少左POST, 其實最緊要互相安慰

諗太多都無用, 都分開左一段時間啦!

好返晒再決定囉

我都想被佢依賴
由頭到尾我ex都咁獨立
更加因爲咁而分手
唉屌

冇野做先諗下

到佢走左我先醒覺 先知道自己要改
好想佢再比一次機會我

好想見到佢 好想好想

哪怕只係講清楚都應該係面對面 而唔係逃避

我地都係針唔吉到肉唔知痛

絲打, 你竟然放唔低

agger 同fd呻到口都臭埋

人真係好矛盾 成日都扮到好獨立咁 但係其實就好需要人陪伴
係絕望嘅時候 好彩有呢個post取番暖

成日覺得冇人可以幫到我

係 慶幸自己冇入錯尼

班frd有時都唔知講咩安慰你好
都係 睇開啲啦
其實我知㗎 我都係想呻下咋

我就平時對住啲fd講野太on鳩
而家我呻兩句佢地都以為我係鳩up

就別要回頭
加油啊 我地都得

係 我唔洗佢地講啲咩尼氹我 只係想有一個人肯聽我呻

今次我真係要放低喇
我經常ff如果見到佢 會唔會有機會復合
今日我去咗佢屋企樓下等咗好耐 我無同佢講
因為我之前講嘢真系好絕 傷害到佢 哪怕唔係復合，親口講佢對唔住都好
我係佢樓下糾結咗好耐上唔上去好
因為我知就算去禁鐘佢都唔開㗎喇
點知佢阿媽放假係屋企，開咗門俾我
原來佢無同屋企人講我地分手
跟住我地入咗房傾清楚
我見到佢之前令走果啲公仔放曬係佢個櫃到
有兩隻仲放起床頭
雖然知道大家仲鍾意大家
但今次我知無可能喇
本來有唸過想令返之前一直陪我訓覺果隻公仔
後期我放棄
我要開始我嘅新生活啦
果一刻覺得呢兩個月嘅自己好好笑
再見喇咁多位
多謝你地係我最無助嘅時候聽我叫春
sorry for1999

最弊係最friend個班 八成以上都有女咁制
都唔知呻唔呻好

有時有啲野唔留低係最好 一來自己唔使見到就心痛
二來係對自己係一個解放
希望你可以早日放低 享受開始新生活

終於肯行出黎放低係好事黎 我未做到
有時有咩唔開心都可以入黎吹水

你都要加油啊。 我係果啲就算放手都要撲街撲到全身損曬 先會死心嘅人。今日親口聽佢講清楚終於可以放低

加油絲打

再見 加油

又多一位施主落山

山始終都要落 係睇自己肯唔肯落
但我都係想徘徊多陣先落

我都係

唔想落

落左就要放低
但我仲未收到回覆 明知回覆機會係零
都仲係想比自己再幻想多一陣

我都覺得佢好好 諗唔到咩理由去憎佢

係 搵唔到咩點去嬲佢，佢d咩缺點都已經接受晒
覺得搵唔到更好既人

點解要講哂啲心聲出嚟
仲愛佢又點捨得去憎佢

反而幾憎自己依家

係 我唔想再搵

係
覺得分手係自己問題 磨蝕佢對我既愛而造成

講左d咩？

無論點怪自己 對方都係唔會番嚟
現實有時就係咁殘酷

所以我要行動做俾佢睇
我真係改變到 我會成長架

我前度最近返左香港 我地都有見左兩三次面 係冇乜人既地方 會同我拖手 會好似之前拍緊拖咁搭住我行 搭小巴我地又會挨埋一齊 當我地單獨相處既時候 又會叫返我做阿B 但佢話只係朋友

水泡

我今晚仲同佢講覺得佢好叻
成件事係咪癡左線

唔好要全世界指住你個鼻笑你on9
聽到心都灰埋
關心你就我on9 擔心你都係我on9
你老味 你有日比人玩
到時唔知邊個on9
其實我只係著緊你姐 先會發你脾氣話你 你就當我on9仔咁睇

我都係比返小小尊嚴自己
唔想比人指住我黎笑呀
永遠覺得自己講既野無問題
其實你講d野好撚hurt人 仆你個街

留名
其實我好掛住佢 但又唔想比自己再搵佢

放心呢到無人當你on9
係佢唔珍惜你啫

我都好掛住佢
但搵番佢都無用啦
Btw blackpink

路係自己揀
愛情唔係付出就有收獲
巴打睇開啲啦 一個唔愛你既人你諗咩佢都唔會理

朋友只係對方對自己仲有一絲不掛嘅藉口
可惜對方唔再為自己冠上那身份
撐住 要慢慢接受個現實

唔會癡左線 代表你仲好關心佢
寧願攰嘅係自己 都唔係佢

明明分手之後都仲係好掛住對方
但可惜決定左就係決定左
只可以叫自己堅強啲決斷啲

無錯啊巴打 呢到每個巴絲打都有佢嘅故事
無人會笑你 取個暖 然後再迎接落山嘅一日

諗住琴日錄埋最後個錄音就可以開始放低
明知道對方唔會聽 明知唔會再有可能

唔想帶住遺憾咁放低
但天意就係天意 只希望下一個更愛自己

屌你老味，分左6,7個月
當初明明話仲可以做朋友
點知平時send msg比佢都無撚應機
今日終於的起心肝del曬佢有關既野

做朋友只係想甩你嗰時講好聽啲

麵包妹咁早既

好撚痛

因為佢依刻已經唔再在乎你

難道故事終結早已注定 沒法制止

屌 又訓唔著 長期落唔到山

沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

嗰時同佢一齊好鍾意聽

分左手 還番個人生俾佢
唔需要再擔心喇

加油 愛下自己

唉 仲想留耐d先落山

有時我諗 其實我係咪唔想落山
好enjoy每日掛住佢搞到自己好痛既感覺

還返個人生比佢
睇到好鬼心痛

你自虐啊，雖然我媽都話我折磨緊自己 但好難控制

好enjoy嗰種痛 係咪無得救
好似愈痛愈代表佢存在過咁

你純粹自己辛苦，佢唔會見到，亦唔想知

最後嗰句好痛

讓我看看 你的照片 究竟為什麼 你消失不見
多數時間 你在哪邊 會不會疲倦 你思念著誰

而世界的粗糙 讓我去到你身邊 難一些
而緣份的細膩 又清楚地浮現 你的臉

有些時候 我也疲倦 停止了思念 卻不肯鬆懈
就算世界 擋在我前面 猖狂地說 別再奢侈浪費

我多想找到你 輕捧你的臉 我會張開我雙手 撫摸你的背
請讓我擁有你 失去的時間 在你流淚之前 保管你的淚

而世界的粗糙 讓我去到你身邊 難一些
而緣份的細膩 又清楚地浮現 你的臉

我多想找到你 輕捧你的臉 我會張開我雙手 撫摸你的背
請讓我擁有你 失去的時間 在你流淚之前 保管你的淚

有些時候 我也疲倦 停止了思念 卻不肯鬆懈
就算世界 擋在我前面 猖狂地說 別再奢侈浪費

Lala啲歌真係好正

啲歌詞

愛果陣就開心 當唔愛就係負擔
愛你又點會傷害你 那怕就算係少少事都驚你唔開心
更何況而家掉低你

醒下啦

我都唔想放手

我都無 自問自己好體諒佢 冇管過佢 我做錯左啲乜啊

圍爐取暖啦

諗起佢可能一早已經唔愛我
所以先一句聲都唔出走左去 就講得好心痛

我都唔想放低

我都係 係自己既所佢所為 令到佢死心

重點係自己一直都唔知... 仲好如常相處 唉

我地就快可以連座山都燒埋
但係就算燒埋都唔想落山

屌佢老味 其實我擔心佢呢樣個樣
雖然係敏感左 但都唔洗咁樣講野
唔想佢周圍識仔 想佢定性小小
唔撚聽人講 鐘意玩 玩飽佢
無眼睇佢

一諗起就好心痛 原來每次出街笑臉嘅真相都係咁
仲成日話下次去邊到下次去邊到食正野
「下次」已經變左做自己嘅遺憾

諗起同佢對未來既好多承諾
每一樣 都椎心刺骨
又會諗起 係自己做得唔好 先令到呢啲承諾 無辦法實現

我寧願攬住座山一齊變成灰燼

係.. 仲有個to do list

我終於明白點解啲人比人問
「如果自己有兩個選擇 1.變得好有錢 2.可以番去過去」
會揀番去過去 因為我都好想番去完成我個list

嘩 腰心腰肺
諗起佢話下次食呢間啦 下次先啦

想要回到過去

我地幾時一齊落山

未 未捨得

想永遠留係度 唔再出去害人

想佢上山接我走

我都係 如果唔係就留係度

我琴晚同佢傾完覺得自己100%放左
屌一訓醒又上返山 仲要wtsapp佢講啲柒野

我地唔好再留戀座山
雖然我都唔想下山

冇一千萬學人溝女

就算真係碌左落去 未都要爬番上嚟
與其下次兩個一齊上 倒不如留自己係到仲好

呢幾日訓教個陣終於無亂諗野覺得自己開始放得低 可以開始收拾行裝
點知第二朝一禁開電話 見到無人搵過自己 就知自己出事啦

每一日都會有一刻覺得自己平靜左
但當訓醒又諗返起件事 就知自己無好過

就算有其他人搵 見到佢再無搵自己都想死

每次諗起佢話下次點點點 都想死

我覺得訓醒好煩，連訓個晏教都會灰

見到Iphone都諗起佢識寫app
我就快乜都唔應該用

覺都訓唔到先癲

我除左返工都無乜出街
去到佢住/返工個區就不自覺地周圍搵佢既身影

我以前成個世界都係得佢
一起身會搵大家 依家起身最多都係得D GROUP既MSG
依家唔會再有人搵自己

拍左6年帽左lm
點樣可以企返起身

我連grp msg都無

連Whatsapp都唔想禁入去

我地仲有好多野未做

依家開個電話真係冇乜人搵自己

唯一會搵自己既佢
已經唔會再出現

唔夠一個月佢已經有第二個
我可以點

加油啊巴打

比我實傷心死 聽到都心痛

比我親眼見到
點解可以咁快放底一個人

又忍唔到手 whatapp佢 但傾都係傾得一兩句 女朋友都係冷淡答嗯 哦 搞到自己都係答得一兩句
都唔知可以傾啲咩啦 都係問佢返工攰唔攰 要多啲休息咁
又想去佢返工個到睇下佢 唔俾佢發現
依家都唔知佢想唔想見到我

前排見佢起wechat到分享首歌 jc個首說散就散 即係想點

真係傷心

我都驚我ex會咁 到時我諗仲難受

可能佢一早已經唔再鐘意你

好普通咋喎 唔代表咩架

已經分左半個月

我同佢分左一個月 有預感自己要一年先放得低

佢話再俾一兩個月佢認真諗下 如果等到 咁其實又咩意思 係咪想我慢慢對佢變淡 等時間沖淡 真係唔想佢對我無feel la

雖然我之前起到問過

或者佢真係需要啲時間諗清楚呢 希望佢一個月後真係會答你啦

會搵自己嘅已經唔會再搵自己
唯有自己搵人R水吹
但係R耐左都覺得自己煩住啲friend咁
只好又自己一個係到沉澱

我係等fd覆自己 冇左佢嘅日子好難捱啊

起碼巴打嗰個仲會講要諗下
分完即刻唔讀唔回當正你透明人咁

係.. 所以就上黎放負

真係好想知過去嘅日子佢當我係咩
係唔係一件代替品

邊撚個知？

唔好諗咁多啦

啱啊 唔好諗咁多 依家仲估嚟估去 會仲傷自己
一齊上山放下負養下傷
巴打撐住啊！

放負放到咁上下 就過去睇下故(唔睇甜唔睇愛情)
跟住又過嚟放下負 咁就又一日啦
希望早日會慣左咁樣之後成功落山

我已經覺得佢係有第二個先離開我

我無心機覆任何人係咩意思

加油啊巴打
我地都一定得 鬥快落山

我覺得佢覺得我悶先會走

覆我地就得啦

我都係隔好耐先覆人

好過我果個連分都唔肯講
我等左兩個月 係人地口中先知

點重新開始

唉 真係好辛苦
最近仲要考試，連書都冇心機溫

係囉 覆我地齊取暖
同舟共濟永遠都係最溫暖

佢肯唔肯理你先

一齊加油撐住啊

巴打 我幫你整大啲個火
超心傷 點可以沉默當回覆

感情台有愛

盡力啦 今次佢再唔理你就要放手令自己好過啲

本身係度第一次留言仲驚俾人笑

爆Post就再推
有個寄託

好似我上面都講過 趁仲有機會都可以試下
雖然結果無人知 亦都可能要有心理準備 但起碼知道自己有嘗試過有努力過
即使放低落山個陣 都唔會留左個遺憾係山到

問下佢前途嘅野？

咁要慢慢尼架 一開頭咁直接佢又會嚇親

唔會啊 一開頭咁樣先啦

我係無意中噤左入尼 冇入錯尼啊 係度真係得到好多安慰同埋會反思自己

要有心理準備
好似呵呵咁講 要慢慢嚟 以一個重新嘅心態
始終你地都曾經close過 突然傾番又難免會有啲尷尬

之後再搵下其他嘢講啦 例如問佢放榜緊唔緊張果啲

早排都係呢個post幫我渡過
各位加油

我都覺 互相安慰好好啊

感情台令我有個寄託

其他post留言嘅話好似都會俾人當派膠咁 唔會係果度留言 留得最多都係呢度

但係人會變架嘛

我都3年帽
已分？

要睇佢呢一刻咩心態

有期望係一件好事 但係唔好將未確定嘅期望套用到現實

可能佢對個個都係咁 你只係佢咁多個之中嘅其中之一

我見到少少自己嘅影子 所以我先叫巴打一定要確認
但都希希巴打嗰個 個心真係曾經喺係過你到

不要再說了 諗番點由好知己跌到變工具人

巴打唔好咁快驚住 普通開始左先 試番佢個水溫

點問

太眼瞓

態度好唔好啊

仲有30min

仲要等

連我地都為巴打心急
你行出左好大步啦

等佢忙完先

好電車feel
加油啊巴打

電車男套劇既情節

忘記佢

我地會準備幫你整大啲個火嫁啦

如果我ex都理返我就好

係 我地會撐你啊

去啊電車！！！！！！

笑咗

佢肯返轉頭就好

唯一願望

好想重遇多次

唉 真係冇機會一齊返啦咩 我都好想同佢重遇多次

其實都分左三年 兩年幾冇聯絡
乜仲有機會咩
佢係突然之間話淡咗 然後唔俾機會
有冇得救

成日無上水
啱啱追完po 時隔啱啱好十一點

仲肯同你講11點先得閑 情況唔係咁差
希望你會有好結果

咁耐時間..好難講啊 加上又係佢講散嘅 仲要對你淡

點會 應該有心答你嘅

咪就係囉 咁耐時間 我仲鍾意啲咩
點解仲唔肯放手

我覺得 通常唔想理你會直接不回你

慢慢放低啦 有冇好過初頭先

係 唔想覆就直接已讀你㗎啦

仲慢慢
已經唔會再喊
但仍然好容易就會諗起佢 掛住佢
一同男仔接近就會諗起佢
嘗試去接受其他人就好似背住佢偷情咁
都唔知呢啲係咩心態

收工都要時間善後架嘛
可能人哋上咗車就會慢慢覆你呢

I know that feel 我諗去到一個臨界點果陣就會識放低佢

已經

都已經三年 最近我嘗試迫自己去接受一個人
去迫自己放低呢一個男人
但去到最後我都係接受
我會唔會孤獨終老

我依家都只係眼泛淚光 應承自己呢個月唔睇返以前啲wts對話 8月頭先睇返 我諗到時可能就喊

係 係兩年幾之前大家已經好似陌生人
試過係街撞到大家都令開塊面繼續行
好清楚知道應該都唔會再有機會復合
但又係見到少少野都會諗起佢
當有一個新嘅異性出現以為自己放低左
但原來心底裏都係默默咁樣掛住佢

唔好為一個人放棄自己幸福啊 希望你可以接受到其他人

等下啦

可能等到下一個我鍾意嘅人出現就無事
但三年嚟 都冇一個令我心動

俾啲時間佢先

冬天多人出pool 夏天就個個分手咁濟
我都啱啱散咗十幾曰
我開始唔相信愛情
分手真係好傷 要上黎取下暖先
利申 絲

唉我驚我都好似你咁 依家嘅心態真係唔想再理任何人 唔想再重頭適應一個人 好辛苦

傷好左先再考慮下一段愛情囉

互相取暖啦 我都開始唔信愛情

放開D 啦.....

我明白啊 依加tg一齊取暖都只有絲，唔想同巴打傾得太close

愛情唔係用嚟信的
係用嚟實現的

希望可以實現啦

等下啦 總有一個人令你心動想同佢開始
我都三年啦 希望快啲結束呢段日子

無聊先上黎取下暖
我驚日日叫春只會令自己更加掛住佢

集氣 希望佢唔會玩鳩你

加油 你都一定要信有個人會同你一齊忘記傷痛

我決定唔可以日日都叫春 如果唔係仲傷心

絲打上次又話有男仔追你既?

係 佢一定會答你

叫少D春其實有幫助

我呢幾日都少左上水

好事, 搵多D 野做, 識多D人

我今日下就都冇上尼 今日出左去

都係架 唔好係到留連太耐

好久不見 上幾日返工好忙都好少上

唉, 唔拖住人係好既,
你咁耐都放唔低真係唔知點搞

恭喜哂

記得........唔好太CHUR!!!!!!!!!!!!!

起碼覆左你

問佢放榜啲野

3段情都俾人呃冇好結果

Lm

開頭係難搵話題架
遲啲到佢都主動同你開話題傾計就好辦好多
加油啊 不過都係唔好問感情野同唔好chur

我屌，今日撞返佢

你啱

我屌, 咁唔好彩

點解佢仲生存係到

唉. 都三年啦.......點解會咁

時候未到啫

每日sd d新聞啊 有趣po/相 近排有咩大減價個啲俾佢
佢真係想同返你傾計 佢都會延續話題
唔會嘅話 可以自己收皮
如果唔係就太煩 令人反感

咪關心下, 傾下佢工作既野囉

我都想知點解會咁
或者係未有人比到 佢比我嘅感覺 比我

我相信你會好快搵到 總有一個適合你嘅人架

真係....唔知點先幫到你

最重要係自己願意將心房打開

係有 不過可能要等返3 5 7年先得
而家嘅生活都幾開心嘅 唔係唔開心
唯有繼續單身等一個合適嘅人啦
我咁虔誠 上天可唔可以令我快啲放低
然後有一個適合嘅人 我唔想再過情關

願聞其詳

係岩既

放低真係好難
完全接受又好難

利申：去旅行個陣忍唔住寄左張名信片俾佢

對愛情認真嘅人會有好嘅結果

六年啦，無啦啦又撞返佢

要慢慢尼 以朋友嘅方式寄俾佢都唔會好怪嘅

太認真既對方會唔會覺得chur or 大壓力啊...

結尾冇記住我寫左 活在過去的人

咁要視乎對方係咪都咁認真對待自己 經過今次之後我覺得如果自己認真過對方咁就要學識放手 唔想又受傷

佢有冇覆返你啊

[有愛] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

新POST

應該仲未收到 早2日寄
亦都冇同佢講寄左俾佢

快d 推爆佢

推爆佢先

991

992

993三

當年你將分手既責任推哂係我到，我耿耿於懷6年，6年來只求你快D死，點解又要比我撞返你，仲見到你生存係到

劣評

WHY

臭西來, 唔洗在意

1000